恒大憑咩八年就變到大學

對樹大珠大開大公平咩？

CU同含大宇宙雙雄
> Hku > ust > chin U

咪撚on9喇 拎三大吾城同間狗屎垃圾含撚學院比？

含大都得，咁幾時到能大呀？

珠大呢？

人地城大進取爭入三大 國際排名全球第一
你老母含撚學院進取同樹狗fight

含大 5年內成為香港一大

咪撚拎個升格正名為大學就刷優越感啦成班垃圾 永遠都只被視為低等食屎學位 圍內同樹閪撚大鯨西速狗公廁fight

一山不能藏二虎
全亞洲只可以有一個恒大
係我地香港恒大
廣州恒大等收皮啦